女仔青春就好似窩輪咁

時間值愈近到期，價格跌得愈快

Call Options